[iOS] Payme 無彈出通知？

統計一下，請問各位巴絲打嘅payme收咗錢之後有冇彈出notifications? （email通知唔計）

有
無

有

我以為我問題添
有人過錢俾我我都唔知

利申: iPhone X iOS 11.2.6